其實揾1萬幾千既人係咪好想 攬炒？

雙失既我想世界末日

我係